[菲林撚入]有冇人睇得出呢隻原本係咩菲林

仆你個街 又影衰香港人

唔明

Yashica又出黎呃錢 今次我估應該係過期菲林扮新野

Edge markings 似lomography 400